6.17 遊 戲 攻 略 討 論

發夢上次612輸嘅原因係好多人都唔夠gear
導致前線人員得唔到back up
同埋用左好多物資站嘅資源
防線後退

趁仲有幾日時間 大家要好好裝備自己
以下幾款係每一個人出黎玩嘅都要準備

防具
1. 3M口罩
試過唔同款 得3M口罩係最保護到

2. 泳鏡
一定要密封嘅鏡先可以完全阻隔氣體

3. 頭盔
頭部好仲要 發夢嘅速龍係錨頭射

4. 保鮮紙
防止氣體滲入皮膚

大家可以討論下有咩玩具可以帶去同朋友仔玩

以下為部份網民提議
- 漆彈
- 油
- 波子

pish

push

浮板做盾

冷氣保溫都唔錯架

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

手推車上放掩體

推

咩係冷氣保溫

波子會唔會搞到自己友

大家唔好放棄!!!!!!

手推車入金鐘好易比狗逗

用遮個的係咪應該用透明膠長遮? 可確保視線

日本便利店有賣個隻, 香港唔知邊度有大量?

都係一個concern 盡量避免teamkill

物資車送過來 順便方便搬物資

七仔有? 我建議中後排唔好揸遮 發夢上次好多遮跌晒落地下整到自己有

要組織一班有車嘅巴打幫手
最好運埋水筒裝漆彈

搽落眼到?

左手盾（防具） 右手掃把桿（自衛工具）
口戴豬咀口罩 頭戴頭盔
雙手要隔熱手套（燒焊/烹飪 用）

冇錯 手推車同沙包好重要
就算後退或前退 多手推車都可以減低物資浪費
防彈盾係唔夠 要沙包
沙包軍事防禦都有用 軍用彈都打唔入
最重要仲可以自己整同製造快速添
發夢 知道沙中線地盤同磚頭底下就有好多沙
發夢 磚頭加沙包向前推線 有咩事拆掩體掟出去來攻擊

有冇辦法運到沙包同手推車入城

手套係好撚重要

打網球?

唔可以俾機會佢哋升lv

btw想開個tg gp討論 但我驚會有狗入

沙包，要直接運入去真係好難...
第二個方法係call一車沙，即場自己入袋
(沙灘有無限沙)

手推車（俗稱應該係"雞公車")
呢樣正常人要搵已經好難...重要運入黎

希望唔好向地盤之猛鳩
要求支援
佢地拎晒成地盤D野出黎，咁就唔好la

水槍得唔得

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

有諗過!! 但要射程夠遠
水槍入墨應該幾好玩

琴晚發夢惠_ / 百_ 超級大減價
D人瘋狂推晒D車仔去掃貨

唔會放棄！

係液體都入得

師奶啲車仔?

超級市場入面D車

發夢，上帝同我講
金鐘付近D草皮下面有寶箱
鏟起D泥佢係咁搵

跟手D泥比隔離地盤拎左整沙包

偷超市車會比人告架喎

pishhhh

學工人姐姐一人一架買餸手推車

仲有安全鞋都好重要

同埋絲打就唔好再背心熱褲

薄荷牙膏

[url][/url]其實超市啲手推車應該係最好

好好地講需知啦
遊咩戲？玩玩下？

Civil unrest = 唔死人嘅古代戰爭
古代戰爭好多時都係唔死人 打仗都係打到對面潰散

6.17?
你唔好同我講係6.17凌晨啊
係嘅話就屌撚死你個on9仔

都係想個title eye catching d 啫
廢事比啲狗話我地策劃緊啲咩啦

of coz not!!!!!!!!
講過好多次 深夜係好不利

講多少少?

617漆彈大作戰遊戲發佈會

splatoon 3

點解記你老母會被主動攻擊 ?

有冇人想玩laser
覺得好靚

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

求推
大家資料補充

夢見上次有人玩左 未見效用

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

Push

AOE
做到當然好 但問題係好難組織到啲人
夢見612大家都好似唔知想做乜咁
所以其實都需要leader

呢個其實有冇用？學術討論

如果前線嘅人整到就最好啦!!!

岩棉

包住個身?

傻的嗎
提議姐

記得帶拖喼

法國黃背心運動的 8 堂課

漆彈一定要

要普及

我覺得 空投都有分兩種